郭富城算唔算係已經超越咗MJ

煲衲

同國際巨星比條毛

Michael Jordan

mj 6冠
郭富城幾冠？